到底租啲短期租約舖，賣嘉頓雜餅罐嘅人諗咩？

決策失誤定傻嘅？
睇舖條友似係新移民阿姐

可能佢新年收得太多餅，搵地方散貨

年三十之前已經賣緊
西環山市街嗰邊

假餅？

淨係賣個罐

其實佢哋唔係賣緊餅...